馬雲YES式答問題

5:50

：佢地有咩問題
女：我唔知，我地係學生

：咁你點解對住佢地大嗌？
男：Yes

盡得馬雲精粹，有前途呀

馬雲：99.99% of the predictions are wrong
EM: That one too?

馬雲：Yes
EM：